仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (138)

改返好個post 杜絕老C fuck

樓下係戇鳩

中

樓上戇鳩仔

樓上係戇鳩

有冇人已經好緊張 迫不及待要睇七週年生放送了

Lm

Po霸

我既小岡同基路亞呢

開個POST都咁閪耐

屌你老尾 1pack得垃圾 仲有2隻暗埃賣撚咗

不了 要睇愛回家

屌你老眉

樓主=ON9

醫女都冇撚用

唔撚解覺
有幾可要換心回血又回得咁系少
Skill boost又得一個 三圍又低

利申 果關有封覺先擺

黎明

好想課7週年優惠包搏木劍
但係理性叫我唔好

本身預睇完山本就直落睇愛回家

而家唔洗睇山本了

山本好似話同愛回家合作

岩牙

Agger

10抽1限 屌你老母

抽蛋抽到傻左

一日3個po

平時課開金就課，
同價錢，今次送代幣

利申：今朝課左，諗住part2 課多次

我操死樓主

收到風出三藏大頭安

零課好驚忍唔住手

No jer oj?

5ok

2019仲轉珠已經冇理性

改左8點直播？

發覺樓主一開post就趕走晒d人

下次5搶了 靜到

木劍system真係咁勁？
感覺而家呢隊已經幾fit 諗緊追唔追

成日9UP 比人扑晒啦佢

佢有死忠

有冇生放送link

冇

一日爆二post
pad大流行

巴哈排名上返第6位

4粒心呀

請問個帳可以開得未？定要再刷

樓主太on9負評左

抵la

開

之後會課金 開
唔課 重刷

如果係我會刷到有執/火/水魔女先開

如果重刷要刷邊幾隻呢？有fd話刷到執行就開得

秋季大更新準備打monhun未

系

借左部機比人收唔返

又話DLC永久免費
而家又收錢

thx

+x哥 賺到盡
商人就係賤

屌佢game都del埋
出返迅仔我多多錢都畀!

幾點播片阿 好撚悶

@98

一言為定

ching hoball!

過埋今晚先
今晚兵器榜又有一場腥風血雨

播片刀delay-,-

唔該巴打

留名

打真火未

垃圾驚

就開始啦

古代人

迎接9周年

岩岩開ser咋

最好刷隻破吸再開 執行喺勁 但隊員有一定要求 前期唔好過 建議順手刷下街霸

就有半個鐘就可以DEL驚

好緊張

有咩合作

咖喱唔極醒即刻del驚

十卜

眉狗合作

執行d隊員先無乜要求
轉生暗天 神爸 水雙子都見有人落
算係又平又有彈性

RX擺雙木劍有冇得諗

希望有我的英雄學院

@咪清

其實執行真心平民 求其暗天醫女神巴雙子就開得
冇都仲有堆二線洛基墜天 都夠打好多嘢

冇RX 值唔值得換多一隻木劍？
已經有1隻

希望有喰種

神威唔進武係咩事

最緊要全部都係舊野，回坑已經砌到

做板機最少4防座 覺得會曬左啲攻擊覺醒

想問下323蚊果個福袋係咪必中7星限定 識郁果啲

係

我的眉狗學院

想問暗橫隊長黎講
暗魔 靈龍定司令勁啲
而家各有一隻

除定褲先

靈龍雙百合最無腦

巴打日版定咩 我港版398嘅屌

專重拉

港版係貴啲

日版啊 我唸緊轉唔轉去港版買埋佢

差成餐飯錢cls

暗魔女速刷only
靈龍可以無腦雙百合
司令常駐半減都ok

香港啲新移民同胞都要食飯 包容下

香港地物價係咁貴㗎啦

窮撚唔好課金

btw靈龍有2隻
所以係應該用未進個隻做隊長?

進咗4血隊好用d

Ching ho ball!!!

仲有10分鐘

快快手放幾張圖完撚左佢 送多100石算啦
7周年就唔好咁肉酸一粒粒派

有無手腳想企蛋龍？

無

刀系睇埋先算

播片都要delay

真火

隻新降臨啲材料好似好撚煩

900lv了

我企

今晚會唔會過十萬人睇山本播片

咁快

因為鐘意銀魂唔捨得進

果時抽多隻啦清

課得金，飯錢算係咩
有好野既，就值，
無既，10蚊都唔值，
平均一抽都3x蚊，金蛋咪當射落海

諗起有5萬個dislike都興奮

司令 75% 傷減

中間帶埋殺意隆繼埋自己武裝

其他帶解覺 爆發技

輕鬆裹極

雖然唔太夠傷 我帶埋15% 血章 6萬3 再加75%傷減

磨過

最斃呢排非到癲

3萬人睇播片

連續三個月兩個生放送無新料 到底壓左幾多情報

識睇一定睇con佬個邊

最強華哥

升到5萬

玩過啦 7c盾減手指就收皮

Fate 4x抽得一鑽，
港版，日版必鑽包，2士朗

非？

好多人睇直播
巧感動

你磨到無c盾無減手指咪得

今年請咗好多臨記睇片

我都三十抽 1鑽金閃閃

7皮了

7萬6人了

睇廣告

電莖廣告

計埋d冇睇直播既人
尋晚11點起碼十幾萬人衝閘抽蛋
唔怪得會死ser

7週年出電莖椅先

Dislike左

有咩意義
可以靠個比賽賺熱度咩？

真係有人信死ser

做勢咋屌

播片得聲 好撚柒呀

有聲冇畫 柒到

變咗電台?

電台

扮死ser都有人信

10萬了

收音機啊？

柒撚到呢 樣都唔見人

屌
執柒左去啦

聽電台咩

7周年 聽電台

山本唔記得洗頭？

old news都要講

有人信十幾萬人就隊冧個server
人唔笑狗都吠

玉音放送

700級抽 送魔女

700lv抽

rank 700 有嘢抽

係咪痴線架

屌你老母

屌佢老母

屌你老母真係木魔女

木魔女

哈, 木魔女

木魔女win @98

垃圾木魔

屌 真係木魔女

果然

屌 咪又係出織田信長嗰d

屌 唔係玩龍 要反MEI CHING了

木魔

屌木魔女

正

牙將屈到... 明明遲過我玩

得一隻換?

慳返

都好啦 大token

妖

玩龍呢 點解係垃圾木魔女

未700rank係咪要棄驚

屌邊撚個投木魔啊

真係木魔女

我隻執行呢

終於可以擁有第一隻木魔女 新手想問點砌好

買福袋都中啦木魔女

屌你老母我要玩龍呀

27號先派 仲有時間

柒周年 真係柒過人

屌你班人頭豬
投玩龍呀屌你老母

山本係咪仲坐緊

有冇講用咩換

又扮無

木魔女有乜特別

Molamola

6隻木魔

用左10個AC投木魔女 終於有成果

人手一隻木魔女
即刻覺得好cheap，唔用了

我要水魔女，防綁 u帽，多多都唔夠

可以雙木魔女了

木屬本身就係cheap

皮已負

又木魔女

照換

岩岩好第6隻

玩龍咁易抽
抽唔到嗰啲收下皮先啦

終於有木魔女了😭😭😭

咩隊要1隻以上木魔？
Cd咁長

人生第一隻木魔女

今次抽左2隻木魔...
而家有5隻了...

負皮先!

木魔女呢D有身份證都啦屌
仲投

痴線
負皮先

仲有人未有木魔女架咩

木魔女呢D有身份證都有啦屌
仲投

14隻木魔女 得4隻玩龍 已經唔係課得多果D

D畫作好核突

我冇身份證 未排到落嚟

平身有兩隻木魔
有無必要換第3隻

木魔女易抽過玩龍喎

求親友

小朋友畫, 仲想點
你估香港果班"小朋友"咩

屌你!

其實同PADW差唔多

唔好del我

咁你又真係慘啲

正確

咪係
睇返香港嗰個填色比賽，香港小朋友屌打日本仔啦

投木魔嘅都係弱智

我唔係青令 唔del親友的

真

又垃圾活動.........

我親友未用

換啦緊係 之後當token一鳩野換走曬佢

木木木木木魔女

玩龍咩隊都入得咁滯 萬用高汁隊員 咁多智障投木魔

拮我未

想我幫你含定點

成日玩padw 又多兩冠了

終於可以真正無間斷轉豬了

又廢物利用
padw當新野

正WOR

環保過環保撚

我諗到了
我哋可以全部進曬帽，然後玩神奇女俠木橫隊
咁好似冇咁cheap

吉左牙@

牙遲

吉我未

佢會DEL親友

新ranking個idea根本就係源自padw

狗黎

又全SER派冠

咁我只好吉牙垃

你都係

早講啦屌
DEL返佢先

好球!

有無人知幾多mp換

尋日100石最後抽到隻垃圾
想要豪鬼

PAD電台

有圖未呀
2019玉音放送

木屬本身多替代

要用幾多mp換

快出新圖啦屌

連腥2次牙眉會痛啲?

應該100萬

好頹

好似話唔係MP店, 係交換所
應該用寵/虹COIN換

你會痛少少

屌 用虹幣換都覺得曬

黑拉龍

水時訓醒！

暗拉龍定咩黎

未

咪撚燈啦屌你老母

岩岩玩返, hera龍咩技?

咁你都係唔好腥了

唔係有粒10C覺果隻暗拉龍咩

收聲啦屌你老母

一鍵爆機

第十位

執行又贏

吹？

俾啲強勢水隊隊長黎得唔得

你估人地好似Pokemon咁請槍咩

執行又然!

水屬是無味

無咁多虹coin 換

呢個咩嚟

丁龍第1

買包送7個

cheap cheap隊長排行
執行第一

今晚希望係有味

真係吉咗

最多人用GE隊長隊員

20粒coin1隻都俾佢

公佈嚟做咩

無用,純統計

我唔要木魔女呀

Btw邊到有得睇直播

執行世界第1咁話

唔係邊有咁多野講

睇下邊隻隊長最cheap

公廁排名!

5周年讀data重演

0課玩家

又哂命,知啦pad世界第一啊嘛

醫女神世界第一

官方認証

隻綠奧龍做乜事

愛貓杯

年年都會講
講下d data 幾好睇阿
知道邊隻多人用

白盾咁受歡迎架

咁多人用白盾好心啲人就投玩龍啦

公廁呀嘛

有無咁多人用水魔女

刷版面洗數據

火魔女

今年100％跟稿讀

我最愛水魔女

7星限同6星限
相信唔洗揀啦

第一年睇

你估你aple咩 統計打飛機

重課狗

你現在正觀看
瞬間看PAD

APLE

你睇下你幾Q

估唔到白盾咁多人用

出料未

木魔女兩三隻都夠啦
玩龍六隻都唔夠用呀

一定係6星限
6星印花超缺

乞兒隊係多人用

582個人未斷冠
依度幾多個

呢隻老屎忽game仲有小朋友玩
利申 攞緊長者津貼

報呢啲DATA 就好似啲股東大會報年報交代咁

我

水屬好撚強勢喎

15.94%留名

幾時公佈極醒呀 愛回家都就做完喇

得582人全冠，有無連登仔份？

0.07%

同上年無風神堆友屌鳩人做咩抽猶格

玩pad玩到個仔都識畫畫了

免費大token

無錯 正常人點會揀7星

你囉

@ =1/ 581

1.58

起碼要一打玩龍

98 =1/581

好唔好換隻木劍嚟玩rx

冇 pad以後冇直播

要就兩隻

復刻

又幽白

我唯一一隻變左帽了

幽助呀

u肋又贏!!!!!!!!

魔人幽助?

幽助返黎啦

幽助

要buff 幽助了

屌你!!!!!!!!!!!!!!!!
正呀

有幸識咗幾個滿冠嘅朋友😭😭😭😭

白書

幽助重回榮耀

u肋!!!!!!!!!!!!!!!!

MH

mh

mg

Mh

終極過氣角色

唔好加新野pls

唔好喊

MH!

芒亨

又可以skip

幽助 真係要重拾興趣了‼️‼️‼️

MHW

好耶,有芒亨

識到兩個

又mon狠

芒享!!!!!

屌你老母親有bleach未

Mh怒抽了

上呀!!!!!!!!!!!!!

課到破產 屌你老母

出魔族大隔世

果斷skip god fes all in MH

終於可以用一用啲大印花

嵐龍超覺了

我成個list都係滿冠

情報的情報

同木暗點比得上強勢

通靈王

班龍終於有超覺醒

哇屌,通靈王

通靈王wfc

通靈王！！！！！！

終於有76隊長

通靈王 重拾興趣‼️‼️‼️

CLS通靈王都出動埋

重拾興趣鳥

pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!

火影呢????

Wfc

你出乜野都重拾興趣

估唔到

DMC!!!!!!!!!

DMC

笑DMC

DM<C

我果12隻鏖魔終於有用
希望唔洗抽

幾時有白貓合作

PAD又可以再戰多年

下隻bio

7週年7個合作

食懵左呀大介
突然咁多合作

有用？

點跟...

pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!
pad正式營運!!!!!!!!!!!!!!!

不得了 今次真係裝番pad‼️‼️‼️

PAD還能再戰十年

冇睇直播 係咪真係有通靈王

死火
有冇人同我一樣全部唔識

係呀屌

dmc真係厲害

係呀
課定10pack

廢物

求下出水時訓醒

嚟料

77體調整(計埋D19寵

點樣問山本拎番個ac

邊次唔係充大頭鬼

會玩pad嘅點會唔識
呢啲老屎忽一定聽過

屌 係就777隻啦 橫掂都係hea整

打電話去佢屋企

有無得 fast forward
好撚垃圾

吓

77隻逐隻講

除咗今次

赫拉同魔女係特惠包

屌你可以all in通靈王

已經HEA

佛祖幾勁

佢屋企人話佢仲坐緊

你個AC唔係比JOR星火咩

6清龍

6星龍好勁

6清龍👍🏻

666

我的六天龍

直接去監倉揾佢

6清又mk左

依D加粒7C講乜鳩

buff呢d降臨寵有咩用

超覺9筒!!!!

咁點樣問星火拎番個ac

大6囝

但係屌你等咗七年 幾時先肯同jojo合作呀

jojo

1~8部
8周年

係到火影先

no屈

一陣實裝

完

仲有70隻自己去睇啦

70隻想知再講

9點就有

你mk開

未?

有種就同pkm合作

聽講玩幻幻坐嗰啲監倉好森嚴

仲以為佢為播晒77隻

又一堆彩西 唔夠用喇

你先係牙MK鏗

想知再講

依樣值得讚

完哂喇

魔人幽助

脫左毒了

究進

好彩有西

最近堆合作j死人咩

！

星矢幾時先再合作

咁你都去玩幻幻 入埋去坐咪得

魔人幽助

時代既眼淚

暗隊我黎啦

玩開 不過冇人捉到我

7個覺醒 JM9

7周年

我好開心呀呀

幾時再同龍珠合作

進完好似冇進過咁

呢堆雞肋終於9進

你突破眉腸

屌你出幽遊白書都唔撚出龍珠

7個都sb好唔好

收返埋D垃圾喇

6個覺醒 tim 牙

好

好想飛左依part

有咩唔同左？

寶石G武器

光暗張圖幾靚

如果出番龍珠 我一定重拾興趣

哇寶石g武裝化

寶石G武裝

寶石G!

寶石g

水寶都有份

啲覺醒垃圾到

隻GAME一開就知有得同動畫/漫畫合作，你嗰時喺9HO做咩職位？

屌 ON9覺黎

藍寶石

好過冇

垃圾覺

垃圾覺要黎做乜

送個屬盾俾你

宝石gay 做乜鳩

5星係咁上下

垃圾覺好過乜都冇啦

咁反正都係拎黎繼..

垃能圾

袋住先？

本身已經唔用武器覺

其實畫得好靚.....

花式拉布

屌我得節日版寶石g

咁快裝備化

CLS 咁快變武器 -_-

咁快就要變武

如果係大血就好

白盾都進

白盾武
好彩今次抽到第3隻

點解呢三隻都要用神面進

雙殺武裝

2個廢殺手

兩種殺 痴線

冷門殺手系列

堆公廁終於有用

又要光果隻雙子 痴線

好慘無賣d 白盾

防封4光

娜姐

嘩屌

平衡都廢

垃圾覺變黎有乜用

宙斯防綁

嘩屌呢三隻野都可以武裝化

光暗魔女呢

好彩未TRADE走

有無清可以開關火玩具龍黎打下

乜爵乜爵

3倍娜又贏

哇 極醒啲咁嘅嘢

琴晚抽到魔公爵即刻打比山本叫佢極醒

最撚廢佢 可以放心換走

乜爵物爵

好撚可愛..

黎了

白狗

白狗!!!!!!!!!!!

無左一半血咩玩法

白幻

兩個十字

2way 2眼鏡wor
得天等龍有2way 1眼鏡

我斷龍又多件u裝簡

白狗 士朗隊

....

5年無玩，個時仲係天照，。。
想問我抽到執行者同豪鬼後，係唔係照抽前半？
之前幾個post話好似要抽埋暗天，想問下而家個pool有冇得抽？
唔該晒咁多位巴打

真係白狗

極醒白幻 黑契

白狗勁

好勁喎2 9筒

嘩屌你隻白狗

蒙古包好靚

超轉生進化

講個笑話

黑契

白虎

白狗入士朗perfect

超轉生要新降臨
wtf

4神超轉生！！！

想屌...

堆垃圾幣終於有用

屌你用虹幣進化

WOW DIU

好正D圖

超轉生

正式回歸pad‼️‼️‼️

超轉生進化，再戰十年

喂喂

麒麟呢？

冇奇撚

得白虎 sor

圖一流
覺醒9流

而家個pool冇暗天

係咪弱智嫁 虹幣進

黑色旗袍
不得了

超轉生用虹幣進化
笑死

下次
真。超轉生進化

極醒咖哩呢

尋晚抽d白虎賣撚哂

仲要特登轉做石

又奇撚？ 我返左去4年前？

暗咖哩呢

比左手指公向下未

暗咖 水時

椎名真白我屌你老母死廢柴仆街食屎狗

冇暗咖?

派蒙撳制2千4倍 有冇理解錯

事但啦虹幣有乜用

白虎靚到

溡又無份

暗咖去撚左邊屌你老母

你係到燈 收撚皮啦

仆你個街虹幣都可以變希石

好撚嬲

再下次
究極轉生進化

邊撚個

垃圾 冇咖喱 del咗驚

屌你用虹幣進起碼俾個防綁覺醒黎啦

咁咪可以疊囉

用咗好多隻娜姐換師龍 宜家冇貨咁滯

好波 清虹幣

課福袋買虹幣先

完啦
屌你

繼水帽

屌你老母啊山本
我隻咖哩啊

真難滿足

冇隻隊長料

我都中意白虎

想打隻火玩具龍番黎
有無清可以開?

咁就完？

你個box都幾多位

懷舊SET1, 得娜姐裝廢

可以比正皮

4.8K dislike

想問下如果轉去台版仲有無得買多次果個7週年包？

幾時實裝

廢？
認真？

繼續執行壟斷

有

咖喱係咪要等8週年

buff左?

有埋白狗
士郎ss級未?

負評了

6148
善款數字急上升

招支又勁又多個u又有兩個眼鏡好勁wor

5.9kdislike

冇位入佢喎

1個鐘都唔夠

屌佢老母7週年都咁撚垃圾

上呀!!!!!! 負評數

要進隻火玩龍
但我無得開 有無清幫幫下開比我

屌 水時同暗咖係咪唔撚再強化架啦

佢重課9

椎名大介我屌你老母死廢柴仆街食屎狗

有冇ching講下邊隻有新極醒同究進

土狼白狗白狗場狗白狗土狼隊

男人黎.....

有6隻白狗 進幾多隻極醒好!

全部唔撚掂，上唔到ss
得啲武裝好用少少
完

黑龍契真係廢到仆街

佢中意pad

想知佢招技開兩次會點
Btw2019仲玩十字

乜爵物爵同白狗契弟

巴打請問有無教學？ iOS

又到我滅盡天下了 @牙眉

咪重疊左囉
我諗係開落個位度 唔係隨機生成

男人更加想屌

幽助復刻 要起飛了

男人黎agree

98即係98

七週年包入面有一半係武器

最滿意係啲合作

土狼隊終於有貫通用

on9直接用白9做隊長啦...........

咁低倍有咩用

唔派石🤨

換埋豪鬼直接留石等合作

抽唔到隊長先on9

不嬲都有

7周年 牙介都繼續放棄水屬

dislike jor

費事益D死乞衣

木魔女貶值 都係重刷算？

講得好!!!!!!!!!

有冇話木魔女用咩換

白幻變過街老鼠姐

黑龍4血輕減144倍喎

希望你知我講緊你@@

我冇

之前好多人都係用灰幻同玩龍超覺醒
協力用唔到

我屌你牙

有咩板機

..........

光貓？

明白巴打，
咁係唔係要留石等有先抽，
不過我咩都冇，係唔係抽多少少好d?
有冇話要抽邊隻？

5隻白虎組一隊

今次活動大家點睇

男的也好

仲有好多協力都用到

惡type喎要

留石all in mh

咁砌ok?
咁岩琴日抽到白狗

有無清開個有火玩具龍跌既關黎打下

我估虹幣

一封封哂全隊

5頂帽

惡魔TYPE

垃圾
其他驚1周年生放送都做得好過佢
極醒無雷太預咗
堆公爵做乜撚嘢
呢d咁既情報只不過係平時星期四五積積埋埋2個月應該有既嘢
真係睇唔出係7周年

岩岩我都咁諗到

然後5隻水魔女

2019年了

雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...雷太呢...

執行難民

可以抽伊邪那歧 月讀 水孖妹 etc
其實係神type都得

係 依家所有寵都有防綁

係咪唔識超覺

超覺有防封

又幾勁

隊長技唔係水光暗消先有倍率咩？

無咩驚喜 都係例牌野

白虎要指定三色先滿倍率

點解綁同覺？

全部四神不嬲自己一隊都有倍率

墳巴 黑龍契 魔公爵係咪可以順順利利做token

無電王可以唔洗玩

有無玩過白虎架 火水暗呀

睇個款都係

火水木時呢

邊隻做隊長好啲

上面
下面

想要

隻契弟儲左咁耐，終於可以換走佢

黑龍留la

唉 點解唔整到佢地勁d 俾多d選擇人都好呀 係都要人玩死嗰幾隊

上面 識陏

屌

好多關都係水瓶隊長

唔緊要既
複數木魔女都ok

下面入水瓶+saber+魔公女（繼神威）+雙子（繼水魔裝）己經無咩打唔到

準備大手買入木魔女轉帽了

個新降臨逼人用白虎助人

隻木魔女係咪只限換一次

唔係9點進得?
出年2月20？

任換

幾時先可以換

任喊架喎

2019仲有人用rx呢隻過曱甴人

上次油格就100萬mp 任換

我估似用彩coin 換一次

木魔女太勁

ok 換夠10版

黑龍唔差喎4血減
又唔駛版機
食龍type又大把怪物任佢揀
稍微麻煩係4心驚太食心唔夠流暢啫

一度唔係一次咩

山本大介係食屎狗

曱甴人

笑撚左任換

進得啦😑

木魔女繼白盾之後成為新一代公廁

佢招技唔知想點咁

木魔任上架喎

實裝了
白狗

無課：你班傻仔木魔女要錢抽既咩

渣嫁 遲左10分鐘

PAD係咪唔可以用模擬器

有無清curry射蛋龍

98任屌的 仲公廁過木魔女

個戰友網係咪down咗？上唔到

5系

我打

唔down先係新聞

你自己打飽佢 我射

想有人同我過霜星龍

又話mp龍有得進 我屌你老母啦山本

Yes

收膠

清有射隊？

9678 3842

好想要多d加蛋....

要點搞

下載模擬器

我用NOX 唔得

咩隊

我同你打

M.bison 愛德 報行 RX 光Saber都有

隻game好悶
萬年用愛德打新關

超轉生要成一億經先升到110

開啦乜鳩都有

ching 打幾場?

59229093

之後用返正常珠好嗎玩左7年慣左正常珠

白盾把武真心想屌你老母

第一型態咁撚多靚殺

偏偏去到武器就 攻 平殺

斷左

D武係用限白盾定普通白盾進

再黎？ 睇你打幾多

限

想打蛋龍，有無企位

哪有咁撚多限屌佢老味當年每樣一隻都抽撚死我

72757869 打多10幾場?

之後堆極醒 勁冇誠意

企

學到白貓咁囉

進得了

Ok

有無人可以射d加蛋俾我

隻白虎真係得啖笑暗屬搵隻識回血既勁野都冇點玩

出齊上修數據未？

隻暗力架 汁痕隊最後一塊拼圖
37C想打撚死人咩

Me 射兩隻比你

咁我睇下到時幽遊白書 Mon hunt有咩值得換就換左佢地啦

ching又斷左 72892139

虹幣希石淨係用嚟進化 換野都係要用翻虹幣

btw 有咩網可以睇 有邊d有新進化
屌你老眉個戰友網廢到

垃圾到..............................

黑白合?

成班都廢物

係唔係實裝咗已經

洗唔洗推得咁快

頭先位清有興趣幫我打埋壞滅

好多毒l廢青2世祖係度

「イベントメダル【黒】」は「イベントメダル【虹】」×5と引き換えに交換できる！
さらに「イベントメダル【黒】」×3を「冥黒神・ラー＝ドラゴン」×1と交換できるぞ!!

石抽寵1隻都無上修

開
借問聲可唔可以唔好用變異珠
用返原版,我唔多慣因為

love you

2. 眉清 2隻

15個虹？

屌要孖仔-.-

15202287

7周年有咁多情報已經好滿足
希望大家唔好咁貪心要求咁多

哇屌，要15虹幣好彩成堆姐

唔好用拉打珠好嗎

想問下點解唔自己熄

72195236
蛋龍，盡入sb

木魔女應該15-20虹啦

點熄
教我

開得？

Re

其實開得
幾正

下

岩岩夠鐘
59933972

又係WOR但上次一隻都矛換到唔怪得搵唔到

必中七星個pool正到

準備左兩隻
迫不及待要好好玩玩了！

覚醒劉備

覚醒XX
覚醒XXXX
覚醒XXXXXX

9ho ho ball!

無黑百合打J咩

雜7來

@牙撫

等一陣

個wifi －。－

15粒虹章先換到暗屬光埃龍 留定遲下換光貓

好想轉台服再課...

遲仔個老死眉狗抽左幾多SET限

友茅加過你？

パズドラ7周年記念イベント!
第6弾Coming Soon!!

無 你好串話垃圾唔加

啲老屎忽係咁

笑死
列出嚟嘅話尷唔尷尬呀pad

點砌隊？。。。

佢淨係會加d非洲玩家然後笑柒佢地

極醒汁痕X3

白盾把神劍有乜春用

有冇人想知木魔女用咩換

點會無用，依家d boss都唔再只係龍神type

笑死，慳返

笑撚死人

笑撚到肚痛

5隻

咁乞衣都有既

笑死 班無課又可以等8週年

真係慳返

投執行咪好

麻煩晒

不如唔好投

多撚謝pad

屌你唔撚係下嘛 咁樣換法都得?

喂有無人用模擬器課金?
佢話我無網絡 無WIFI

又換返山本營運？

雙killer總有機會出場

..

咁肉酸

拎得5隻7星限換既都係課金戰士
點會冇木魔女

痴線

實比班日本仔屌到反皮

乞衣伉都係有得睇無得食

點解唔7隻換

今次係咪得火狗極醒先係贏家

將軍澳寶寶幫轉oj?

記得要淨幾隻用黎打杯

限宙
抽廿隻都唔夠用

幾時再派100石 我乞衣無錢課金了

其實MP係咪完全冇用架喇

隻木魔女咁樣換法一陣twitter比人炎上

幾時先出黑COIN

乞衣躝出去

買下蛋龍

牙介真係ho ball 趕客

白幻點砌

依幾日打咗好多啦
而家又有蛋龍王

Ching 都有玩PAD

D人話又可以用5粒黑黎換
唔知source喺邊

牙介又撚鳩d肉酸窮撚

用5虹章換1

屌白虎張圖J撚死

做得好

25個虹幣
不過都好似有

係官網
暗拉龍個頁

係真就好

我知
我想知幾時實裝姐

轉wt

幾好，唔使睇d無課輕課臉色

297比牙撫 禾出2隻

有矛唔Kai 針

課金抽反隻木魔女都無拎5隻7星換咁貴

夠虹幣換2隻

少少

用黑coin換！

仆街換咗d虹幣做希石

黑幣變萬能coin未

好牙

3倍打多粒500體我唔打想沖涼

比執行我 我多多限都同你換啦屌你 而家班木魔女乞衣又換唔到 多鳩餘